重要！好重要！ 聽日千祈唔好幫襯元朗商戶 （一係牛屎開 一係牛屎係業主）

一定要經濟制裁佢地

推

聽日請大家準備好充足食物先去元朗
收到風聽日元朗好多鋪頭唔開
驚去元朗郊遊嘅大家餓親

真

一蚊唔益牛屎佬,食野去第二度

大家食哂野，買哂野先好入元朗
唔好當果度係沙田

食飽飯先好出發

最多食m 記咪得

食飽飯帶足補給先入去
咪比佢地賺錢

連鎖餐廳又贏教育路有間吉野家等緊大家去添呀

推！！！